De zigeuners kenden de taal misschien niet, maar er was geen twijfel aan de toon, in welke taal de woorden ook waren Gesproken Instinctief trokken ze naar binnen, en op het moment Here Godalming en Jonathan stormde opzij en Dr. Seward en Mr. Morris op de anders De leider van de zigeuners, een prachtig uitziende kerel die de zijne zat paard als een centaur, zwaaide ze terug, en gaf met een felle stem aan de zijne metgezellen wat woord om verder te gaan.
